<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="B_w1">เต้: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว! พอจะมีของอะไรไปสู้กับมันมั้ย"</string>
    <string name="B_w2">ตัวเอก: ใช่เราไม่มีทางเลือกแล้ว ฉันพอจะมีของที่พอจะใช้ได้อยู่</string>
    <string name="B_w3">ตัวเอก: “คือนายยังไงล่ะเต้”</string>
    <string name="B_w4">เต้: ไม่นะ นายหักหลังฉันหรอตัวเอก!</string>
    <string name="B_w5">พี่โต: "อ้าวๆ ช่วยขัดขืนฉันหน่อยสิจ๊ะ  อย่าหนีไปจากอ้อมอกของฉันเลยนะบอย"</string>
    <string name="B_w6">ตัวเอก: ให้ตายเถอะ! ต้องทำอะไรสักอย่างแล้ว</string>
    <string name="B_w7">ตัวเอก: แปลงร่างเป็นเฮนไตคาเมน!</string>
    <string name="B_w8">พี่โต: นั่นมัน เฮนไตบอย! ไม่นะ นี่ฉันจะต้องสละความเป็นชายแล้วใช่ไหมจ๊ะ บอย</string>
    <string name="B_s16">scene16: ตามหาพี่ยาม</string>
    <string name="B_s16_d">หลังจากการต่อสู้อันเหนื่อยล้า พวกเขาสามารถหนีจากพี่โตได้ชั่วคราว ขณะที่พวกเขามุ่งหน้าไปหาพี่ยามเพื่อหากุญแจทางออก</string>
    <string name="B_w9">ตัวเอก: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว เต้ เราต้องหา... กุญแจของพี่ยาม"</string>
    <string name="B_w10">ปื๊ด: "ได้! รีบไปที่ประตูหน้าเร็ว เราต้องออกไปจากที่นี่!"</string>
    <string name="B_w11">ปื๊ด: ไปสำรวจโต๊ะพี่ยามกันเถอะ เผื่อเจออะไรดีๆ</string>
    <string name="B_s17">scene17: หลังหลบหนีสำเร็จ</string>
    <string name="B_w12">ตัวเอก: นี่ไงเราได้กุญแจแล้ว! แต่...อิ้ววว นี่มันคราบบ้าอะไรเนี่ย แต่ก็ช่างมันเถอะ ในที่สุดเราก็ได้กุญแจแล้ว เราต้องรีบไปจากที่นี่ ก่อนที่จะเกิดอะไรขึ้นอีก</string>
    <string name="B_w13">พี่ยาม: "อ้าว... เจอกุญแจที่พี่เตรียมไว้แล้วเหรอ? เสียใจด้วยนะ มันใช้ไม่ได้หรอกนะเบบี๋" จริงๆ แล้วกุญแจ อยู่ในเป้าของฉันนะ</string>
    <string name="B_w14">ตัวเอก: "พี่! ทำไมพี่ทำแบบนี้!? เราต้องการออกไปจากที่นี่!"</string>
    <string name="B_w15">ปื๊ด: ไม่นะเราทุกคนโดนหลอกแล้ว</string>
    <string name="B_w16">พี่ยาม: หัวเราะเบาๆ พี่จะปล่อยเด็กๆ ไปก็ได้นะ</string>
    <string name="B_w17">พี่ยาม: หัวเราะเบาๆ แบบมีเลศนัย แต่ว่าตั๋วผ่านทางน่ะ “มันมีราคาที่ต้องจ่ายนะ” เด็กๆพร้อมรึเปล่าจ๊ะ เบบี๋</string>
    <string name="B_w18">ไปหาพี่ยาม</string>
    <string name="B_w19">ใช้กุญแจ</string>
    <string name="B_w20">ตัวเอก: เงียบไปชั่วขณะ หันไปหาปื๊ดที่ยืนอยู่ข้างๆ เขา "ฉัน... ฉันไม่มีทางเลือกแล้วใช่ไหมปื๊ด?"</string>
    <string name="B_w21">ปื๊ด: พยักหน้าอย่างเศร้าสร้อย "บางครั้งการรอดชีวิตก็มาพร้อมกับการสูญเสียบางสิ่ง..."</string>
    <string name="B_w22">ตัวเอก: เงียบไปชั่วขณะ "ฉัน... ฉันไม่มีทางเลือกแล้วใช่ไหม?"</string>
    <string name="B_w23">ตัวเอก: ฉันยอมก็ได้...ค่อยๆนะ</string>
    <string name="B_w24">พี่ยาม: อื้ม...ฉันจะทำให้นายจดจำฉันไม่มีวันลืมเลยล่ะ เราจะอยู่ด้วยกันจนวันตาย ไม่มีใครสามารถมาพรากนายจากฉันได้ เข้ามาพร้อมกันเลยสิจ๊ะ เบบี๋</string>
    <string name="B_w25">พี่ยาม: แต่จริงๆ แล้วฉันไม่ใช่ยามหรอกนะ ฉันเป็นแค่เกย์ที่ใส่ชุดคอสเพลย์ยามเฉยๆน่ะ ยามแถวนี้โดนฉันสูดต่อ ซีหม่อ สองห่อ ใส่ใข่หมดแล้วล่ะ (หัวเราะสะใจ)</string>
    <string name="B_w26">ตัวเอก: อื้ม ฉันโดนอีกแล้วสินะ</string>
    <string name="ena_B">สุดท้าย หลังจากวันนั้น ณ ตึกบร.5 ก็ไม่มีใครเห็นเหล่านักศึกษาหนุ่มอีกเลย...</string>

    <string name="B_w19_1">ตัวเอก: ทำไมมันไขไม่ติดล่ะ!</string>
    <string name="B_w19_2"> ปื๊ด:ก็บอกอยู่ว่ามันเป็นกุญแกปลอม</string>



</resources>