<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
        //c=chapter
        //s=scene
        //d=detail
        //w=word
        <string name="hurry">รีบเร่ง</string>
        <string name="calm">ใจเย็น</string>
        <string name="w1_a2">ตัวเอก: "เดี๋ยวก่อนๆ ขอเขียนแพลนแล็บอีกนิดนึง... ใกล้จะเสร็จแล้ว อย่าเร่งได้มั้ยวะ ฉันลืมแล้วเนี่ย!</string>
        <string name="s1">Scene 1: ห้อง Lab เวลา 17:55</string>
        <string name="s1_d">ทั้งสามคนอยู่ในห้อง Lab ของมหาวิทยาลัย ขณะที่ท้องฟ้าภายนอกเริ่มมืดลง ไฟนีออนในห้องกะพริบเล็กน้อย เต้และตัวเอกกำลังทำงาน ส่วนปื๊ดยืนให้กำลังใจอย่างห่าง ๆ</string>
        <string name="w"> เต้: "บ้าเอ้ย ทำไมข้อนี้มันยากจังวะ ไม่อยากทำแล้ว ไปกันเถอะเพื่อน ฉันไม่ไหวแล้ว"</string>
        <string name="w1">ตัวเอก: "อืม...Erebus odora ผีเสื้อกลางคืนชนิดใหญ่ที่มีลวดลายเหมือนหัวกะโหลก ทำไมอาจารย์ทรงสิทธิ์ถึงให้เราศึกษามันนะ ฉันสงสัยจริงๆ"</string>
        <string name="w2">เต้: "นี่มันจะหกโมงแล้วนะ เดี๋ยวตึกก็ปิดหรอก!"</string>
        <string name="w3">ปื๊ด: "ยิ้มอย่างเย็นชา "ถ้าติดในตึกแล้วจะซวยเอานะเพื่อน ช่วงนี้ยิ่งมีข่าวแปลกๆ กับที่นี่อยู่..."</string>
        <string name="w4">ตัวเอก: "เออน่า แปปเดียวๆ ขอเวลาแค่สองนาที"</string>
        <string name="w5">ตัวเอก: "เออ..ไอ Erebus odora ผีเสื้อกลางคืนชนิดใหญ่ที่มีลวดลายเหมือนหัวกะโหลก \nเนี่ย ทำไมอาจารย์ทรงสิทธิ์ถึงให้เราศึกษามันนะ ยากชิบเป๋งเลยโว้ย"</string>
        <string name="s3">Scene 3: การเจอพี่ยามครั้งแรก</string>
        <string name="s3_d">เสียงเคาะเบาๆ ดังขึ้นที่ประตูห้องก่อนที่พี่ยามจะปรากฏตัวจากเงามืดด้านหลัง ทันใดนั้น มีเสียงฝีเท้าเบาๆ ดังขึ้นจากทางเดินด้านนอกห้อง lab แต่ทั้งสามคนไม่สนใจ</string>
        <string name="w6">พี่ยาม: "อ้าวๆ เด็กๆ ทำไมยังไม่กลับกันอีกล่ะ? ดึกแล้วนะ เดี๋ยวตึกก็ปิดแล้ว พี่ยามต้องล็อคประตูก่อนจะกลับบ้านนะจ๊ะ"</string>
        <string name="w7">เต้: "อ๋อ พอดีทำแล็บเพลินไปหน่อยครับพี่ เดี๋ยวกำลังจะกลับแล้วครับ"</string>
        <string name="w8">พี่ยาม: ส่งยิ้มเจ้าเล่ห์ "ช่วงนี้มีข่าวแปลกๆ ในตึก พี่ขอเตือนนะ ถ้าได้ยินเสียงอะไรแปลกๆ 'อย่าหันหลังเด็ดขาด' และอย่าไปที่ประตูหลังเด็ดขาดตอนนี้"</string>
        <string name="w9">ตัวเอก: ทำสีหน้าแปลกใจ "ขอบคุณครับพี่!"</string>
        <string name="w10">เต้: "เฮ้ ตัวเอก เราควรรีบไปแล้ว เดี๋ยวเค้าจะปิดตึกแล้วนะ!"</string>
        <string name="w11">ปื๊ด: พี่ยามมาเตือนแล้วนะเพื่อน เดี๋ยวมันจะไม่ทันเอานะ</string>
        <string name="w12">ตัวเอก: อีกนิดเดียวน่า จะเสร็จแล้ว ขอสรุปตรงนี้อีกแปปนึง</string>



        //chapter1
         <string name="c1_s4">Scene 4: แล็บไฟดับ</string>
        <string name="c1_w1">เต้: "ซวยละ ไอตัวเอก! เห็นมั้ยเนี่ยว่าไฟมันดับแล้ว เค้าคงใกล้จะปิดตึกแล้วรีบไปกันเถอะ"</string>
         <string name="c1_w2">ตัวเอก: ร้อนรน "บ้าเอ้ย ฉันยังไม่ได้เซฟงานเลย ช่างมัน รีบไปกันเถอะ นายว่าเราควรออกทางไหน?"</string>
         <string name="c1_w3">ปื๊ด: "ลองไปดูประตูหน้าก่อนก็ได้นะดีไหม"</string>
        <string name="c1_w4">เต้: ทำหน้าตาตื่นตระหนก "ฉันว่าประตุหน้าก็ดีนะ แต่ถ้าปิดล่ะ ค่อยไปดูประตูหลังดีไหม"</string>
         <string name="c1_w5">ตัวเอก: ลังเลเล็กน้อย "โอเค ไปดูประตูหน้าก่อนก็ได้..."</string>
        <string name="c1_s5">Scene 5: หน้าประตู</string>
        <string name="c1_s6">Scene 6: มองป้ายที่อยู่บนโต๊ะ เดี๋ยวมา ไปเยี่ยว</string>
        <string name="c1_w6">เต้: "ให้ตายเถอะ แล้วพี่ยามหายไปไหนเนี่ย"</string>
    <string name="c1_w7">เต้: "เอาไงดีไอตัวเอก จะไปตามหาพี่ยาม หรือไปลองดูประตูหลังดี"</string>
    <string name="c1_w8">ไปห้องน้ำ</string>
    <string name="c1_w9">ไปประตูหลัง</string>
    <string name="c1_w10">ตัวเอก: "ฉันว่าเราไปห้องน้ำกันก่อนดีกว่า พี่ยามบอกว่าไปเยี่ยวน่าจะอยู่ที่ห้องน้ำนะ"</string>
    <string name="c1_w11">เต้: "นายได้กลิ่นอะไรแปลกๆ ไหม? มันเหมือน... น้ำ..."</string>
    <string name="c1_w12">ตัวเอก: "โอ้ ไม่นะ! แล้วนั่น... น้ำมันสีแดงๆ เลือด!"</string>
    <string name="c1_w13">ปื๊ด: "อย่าสัมผัสมัน ถ้าไม่อยากมีปัญหา..."</string>
    <string name="c1_s7">Scene 7: ห้องน้ำพิศวง</string>
    <string name="c1_w14">สำรวจห้องน้ำ</string>
    <string name="c1_w15">ไม่สำรวจ</string>
    <string name="c1_w14_1">ตัวเอก: "ให้ตายเถอะนี่มันกกน.เปื้อนน้ำ Cum นี่!!" จะอ้วก</string>
    <string name="c1_w14_2">เต้: "โอ้ไหน...อ๋อ ฉันหมายถึงนายรีบไปล้างมือเดี๋ยวนี้เลยนะ!"</string>
    <string name="c1_w14_3">ปื๊ด: "ฉันบอกแล้วไงว่าอย่าไปสำผัสมัน! บ้าเอ้ย ฉันว่าแล้วมันต้องมีอะไรแปลกๆ"</string>
    <string name="c1_w14_4">ตัวเอก: "ช่างมันเหอะน่า เก็บไว้ก็ได้วะ แต่ตอนนี้เรารีบไปดีกว่า..."</string>
    <string name="c1_s9">Scene 9: แมวประหลาด</string>
    <string name="c1_s9_d">ขณะที่พวกเขาออกจากห้องน้ำ มีแมวผอมเกร็งตัวหนึ่งเดินออกมาจากมุม มันจ้องมองพวกเขาด้วยสายตาที่แปลกประหลาด</string>
   //chapter2
    <string name="c2_s11">Scene 11: ทางเดินที่เงียบสงัด</string>
    <string name="c2_w1">ปื๊ด: "พี่ยามไม่อยู่ที่ห้องน้ำว่ะ ลองกลับไปที่ประตูหน้ากันเถอะ"</string>
    <string name="c2_w2">ตัวเอก: "นายนำไปเลย ฉันไม่อยากนำ"</string>
    <string name="c2_w3">เต้: "แต่ฉันก็ไม่รู้ทางนะ เดี๋ยวลองๆดูละกัน"</string>
    <string name="c2_s12">Scene 12: ขณะที่กำลังเดินอยู่นั่นเอง.. พวกเขาก็ไม่รู้ตัวเลยว่ากำลังเดินทางที่ผิดกัน</string>
    <string name="c2_w4">เต้: "บ้า เอ้ย! นายได้ยินเสียงอะไรไหม? มันเหมือนมีอะไรตามหลังเรามา!"</string>
    <string name="c2_w5">ตัวเอก: "เงียบสิ... เหมือนเสียงคนเดิน..."</string>
    <string name="c2_w6">ปื๊ด: โอ้ไม่นะ นี่เรามาทางประตูหลังนี่ เรามาผิดทางกันแล้ว!</string>
    <string name="c2_s13">Scene 13: การพบกันของชายกล้ามโต</string>
    <string name="c2_s13_d">ทันใดนั้น พี่โตปรากฏตัวที่ปลายทางเดิน สายตาคมกริบ จ้องตรงไปที่พวกเขา</string>
    <string name="c2_w7">พี่โต: "อ้าว... ยังไม่กลับเหรอเด็กๆ...\n สนใจมาปลดปล่อยฮอร์โมนเพศชายด้วยกันสักหน่อยไหมจ๊ะ หนุ่มน้อยบอย?"</string>
    <string name="c2_w8">เต้: "เฮ้ย! นั่นมันโรคจิต หนีเร็ว!!"</string>
    <string name="c2_s14">Scene 14: ชุลมุนวุ่นวาย</string>
    <string name="c2_s14_d">ทุกคนรีบหนีแต่หนีไม่พ้น เพราะพี่โตมีกล้าม calves muscle ระดับสุดยอดทำให้หนีไม่พ้น ทุกคนพยายามหาทางหนี ขณะที่พี่โตเดินเข้ามาใกล้มากขึ้น</string>
    <string name="c2_w9">หลบหลังเพื่อน</string>
    //ยังไม่ต้องเอาหลบตู้เย็น
    <string name="hide">ต้องการซ่อนที่ไหน</string>
    <string name="hide2">ต้องการหลบหลังใคร</string>
    <string name="c2_w10">หลบหลังปึ้ด</string>
    <string name="c2_w11">หลบหลังเต้</string>
    <string name="c2_w9_a">หลบในตู้เต่าบิน</string>


    //รูทA1-เต้
    <string name="c2_w10_1">เต้: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว! พอจะมีของอะไรไปสู้กับมันมั้ย"</string>
    <string name="c2_w10_2">ตัวเอก: "ใช่เราไม่มีทางเลือกแล้ว ฉันพอจะมีของที่พอจะใช้ได้อยู่"</string>
    <string name="c2_w10_3">ตัวเอก: “นายไง!!” ถีบ</string>
    <string name="c2_w10_4">ปื๊ด: ไม่นะ ว้ากกกก!!!!</string>
    <string name="c2_w10_5">พี่โต: "อ้าวๆ ช่วยขัดขืนฉันหน่อยสิจ๊ะ  อย่าหนีไปจากอ้อมอกของฉันเลยนะบอย"</string>
    <string name="c2_w10_6">ตัวเอก: ให้ตายเถอะ! ต้องทำอะไรสักอย่างแล้ว</string>
    <string name="c2_w10_7">ใช้ไอเทม</string>
    <string name="c2_w10_8">ไม่ใช้ไอเทม</string>
    <string name="c2_w10_9">ตัวเอก: แปลงร่างเป็นเฮนไตคาเมน!</string>
    <string name="c2_w10_10">พี่โต: "นั่นมัน เฮนไตบอย!! ไม่นะ นี่ฉันจะต้องสละความเป็นชายแล้วใช่ไหมจ๊ะ บอย"
    \n *พี่โตตายเพราะต้านทานพลังเลเซอร์บีมของตัวเอกไม่ไหว*</string>

    //chapter3
    <string name="c3_s16">scene16: ตามหาพี่ยาม</string>
    <string name="c3_s16_d">หลังจากการต่อสู้อันเหนื่อยล้า พวกเขาสามารถหนีจากพี่โตได้ชั่วคราว ขณะที่พวกเขามุ่งหน้าไปหาพี่ยามเพื่อหากุญแจทางออก</string>
    <string name="c3_w1">ตัวเอก: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว เต้ เราต้องหา... กุญแจของพี่ยาม"</string>
    <string name="c3_w2">เต้: "ได้! รีบไปที่ประตูหน้าเร็ว เราต้องออกไปจากที่นี่! </string>
    <string name="c3_w3">เต้: "ไปสำรวจโต๊ะพี่ยามกันเถอะ เผื่อเจออะไรดีๆ"</string>
   <string name="c3_s17">scene16: ตามหาพี่ยาม</string>
    <string name="c3_w4">ตัวเอก: "ให้ตายเถอะ ตอนนี้เราไม่มีกุญแจ แล้วเราจะออกไปยังล่ะทีนี้"</string>
    <string name="c3_w5">เต้: "ใช่... เราต้องออกไป... แต่ฉันคิดว่ามีบางอย่างที่นายต้องรู้ก่อน"</string>
    <string name="c3_w6">ตัวเอก: หันมามองเต้ด้วยความสงสัย "อะไรอีกล่ะ? อย่ามาทำตัวลึกลับตอนนี้เลยไอเต้ รีบไปเหอะ!"</string>
    <string name="c3_s18">scene18: ทันใดนั้น เต้ก็โชว์กุญแจให้ตัวเอกดูและค่อยๆเข้าไปใกล้ตัวเอก</string>
    <string name="c3_w7">เต้: "ตัวเอก... ฉันขอโทษนะ แต่ฉันคิดว่านายอาจจะไม่ได้ออกไปจากที่นี่"</string>
    <string name="c3_w8">ตัวเอก: (ตกใจ) "หา?! นายพูดบ้าอะไรน่ะเต้! เราเพื่อนกันไม่ใช่เหรอ?!"</string>
    <string name="c3_w9">เต้: หัวเราะเยาะเบาๆ "เพื่อนเหรอ... ใช่ ฉันเคยคิดว่าเราจะเป็นเพื่อนกันตลอดไป แต่ไม่อีกแล้ว"</string>
    <string name="c3_s19">scene19: เต้ยิ้มอย่างน่ากลัว</string>
    <string name="c3_w10">เต้: นายไม่เข้าใจหรอก ที่ฉันต้องทำแบบนี้... เพราะฉันรักนาย ตัวเอก</string>
    <string name="c3_w11">ตัวเอก: อึ้ง "อะไรนะ? นายหมายความว่ายังไง?</string>
    <string name="c3_w12">เต้: "ฉันว่านายจะต้องหลงรักฉันจนเสียสติไปแน่ๆ ใช่ไหม?"</string>
    <string name="c3_w13">ตัวเอก: "อย่าบอกนะว่า!"</string>
    <string name="c3_w14">เต้: ฉันนี่แหละ boss of gay  และฉันไม่อยากให้นายออกไปจากที่นี่ \nฉันอยากให้นายอยู่กับฉัน... ที่นี่... ตลอดไป"</string>
    <string name="c3_w15">เต้: ถ้านายอยากออกไปล่ะก็ นายต้องเลือกแล้วล่ะ</string>
    <string name="c3_w16">เสียตัว</string>
    <string name="c3_w17">ไม่ยอมเสียตัว</string>
    <string name="c3_w16_1">ตัวเอก: เงียบไปชั่วขณะ "ฉัน... ฉันไม่มีทางเลือกแล้วใช่ไหม?"</string>
    <string name="c3_w16_2">ตัวเอก: ฉันยอมก็ได้...ค่อยๆนะ</string>
    <string name="c3_w16_3">เต้: อื้ม...ฉันจะทำให้นายจดจำฉันไม่มีวันลืมเลยล่ะ เราจะอยู่ด้วยกันจนวันตาย ไม่มีใครสามารถมาพรากนายจากฉันได้</string>
    <string name="c3_w16_4">ตัวเอก: อื้ม ฉันโดนอีกแล้วสินะ</string>
    <string name="end_A1">ตัวเอก: อื้ม ฉันโดนอีกแล้วสินะ</string>
    <string name="end_A1_1">สุดท้าย ตัวเอกก็ต้องสละความเป็นชายให้กับเต้เพื่อเเลกกับชีวิตของเขา หลังจากวันนั้น ณ ตึกบร.5 ก็ไม่มีใครเหล่านักศึกษาหนุ่มอีกเลย...</string>

    <string name="c3_w17_1">ตัวเอก: ฉันไม่ยอมหรอกนะ นายจะทำบ้าอะไรของนายวะไอเต้!</string>
    <string name="c3_w17_2">เต้: ไม่ยอมสินะ ฉันจะยัดเยียดความเป็นชายให้นายเอง</string>
    <string name="c3_w17_3">ตัวเอก: ไม่นะ เฮือก ฉันรับมันไม่ไหวแล้ว</string>
    <string name="end_A1_bad">สุดท้าย หลังจากวันนั้น ณ ตึกบร.5 ก็ไม่มีใครเห็นเหล่านักศึกษาหนุ่มอีกเลย...</string>

    <string name="c1_w15_1">เต้: "เฮ้ย! แมวที่ไหนเนี่ย... ทำไมมันดูน่ากลัวจังวะ?"</string>
    <string name="c1_w15_2">ปื๊ด: "อย่าไปยุ่งกับมัน นายเห็นดวงตาของมันไหม? มัน... มันไม่ปกติ อ้ากกกก"</string>
    <string name="c1_w15_3">ตัวเอก: "เชี่ยยยยยยยยย!!!!"</string>
    <string name="c1_w15_end">ตาย เพราะ ติดเชื้อโคโรน่าเอดส์จากเเมว...\n<b>GameOver</b></string>

    <string name="c1_w9_a">สุดท้าย หลังจากวันนั้น ณ ตึกบร.5 ก็ไม่มีใครเห็นเหล่านักศึกษาหนุ่มอีกเลย...\n<b>GameOver</b></string>
    <string name="c2_w10_7_a">ตาย เพราะ โดนพรี่โตจู่โจมโดยไม่มีอะไรป้องกันตัว...\n<b>GameOver</b></string>

</resources>