<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
        //c=chapter
        //s=scene
        //d=detail
        //w=word
    <string name="test">ทดสอบ</string>
    <string name="s1_d">ทั้งสามคนอยู่ในห้อง Lab ของมหาวิทยาลัย...ขณะที่ท้องฟ้าภายนอกเริ่มมืดลง ไฟนีออนในห้องกะพริบเล็กน้อย</string>
    <string name="w"> เต้: "บ้าเอ้ย ฉันไม่อยากทำแล้ว..."</string>
    <string name="w_a1"> เต้: "รีบไปกันเถอะ!! ฉันไม่ไหวแล้ว..."</string>
    <string name="w1">น้องไทม์: "เดี๋ยวก่อนๆ ขอเขียนแพลนแล็บอีกนิดนึง... ใกล้จะเสร็จแล้ว อย่าเร่งได้มั้ยวะ ฉันลืมแล้วเนี่ย!</string>

    <string name="w2">เต้: "นี่มันจะหกโมงแล้วนะ เดี๋ยวตึกก็ปิดหรอก!"</string>
    <string name="w3">ปื๊ด: "ถ้าติดในตึกแล้วจะซวยเอานะเพื่อน ช่วงนี้ยิ่งมีข่าวแปลกๆ กับที่นี่อยู่..."</string>
    <string name="w4">น้องไทม์: "เออน่า แปปเดียวๆ ขอเวลาแค่สองนาที"</string>
    <string name="w5">น้องไทม์: "เออ..ไอ Erebus odora ผีเสื้อกลางคืนชนิดใหญ่ที่มีลวดลายเหมือนหัวกะโหลก \nเนี่ย ทำไมอาจารย์ทรงสิทธิ์ถึงให้เราศึกษามันนะ ยากชิบเป๋งเลยโว้ย"</string>

    <string name="s3_d">มีเสียงเคาะเบาๆ ดังขึ้นที่ประตูห้อง ทันใดนั้นก็มีเงาปรากฎในความมืด มีเสียงฝีเท้าเบาๆ ดังขึ้นจากทางเดินด้านนอกห้อง lab</string>
    <string name="w6">พี่ยาม: "อ้าวๆ เด็กๆ ทำไมยังไม่กลับกันอีกล่ะ? ดึกแล้วนะ เดี๋ยวตึกก็ปิดแล้ว พี่ยามต้องล็อคประตูก่อนจะกลับบ้านนะจ๊ะ"</string>
    <string name="w7">เต้: "อ๋อ พอดีทำแล็บเพลินไปหน่อยครับพี่ เดี๋ยวกำลังจะกลับแล้วครับ"</string>
    <string name="w8">พี่ยาม: "ช่วงนี้มีข่าวแปลกๆ ในตึก พี่ขอเตือนนะ ไม่ว่าอะไรจะเกิดขึ้น"</string>
    <string name="w8_a1">พี่ยาม: "'อย่า ไป ที่ ประ ตู หลัง เด็ดขาด!!'"</string>
    <string name="w9">น้องไทม์: "เอ่อ...อ๋อ ขอบคุณครับพี่!"</string>
    <string name="w10">เต้: "เฮ้ น้องไทม์ เราควรรีบไปแล้ว เดี๋ยวเค้าจะปิดตึกแล้วนะ!"</string>
    <string name="w11">ปื๊ด: พี่ยามมาเตือนแล้วนะเพื่อน เดี๋ยวมันจะไม่ทันเอานะ</string>
    <string name="w12">น้องไทม์: อีกนิดเดียวน่า จะเสร็จแล้ว ขอสรุปตรงนี้อีกแปปนึง</string>

    //chapter1
    <string name="c1_w1">เต้: "ซวยละ ไอน้องไทม์! เห็นมั้ยเนี่ยว่าไฟมันดับแล้ว เค้าคงใกล้จะปิดตึกแล้วรีบไปกันเถอะ"</string>
    <string name="c1_w2">น้องไทม์: "บ้าเอ้ย ฉันยังไม่ได้เซฟงานเลย ช่างมัน รีบไปกันเถอะ นายว่าเราควรออกทางไหน?"</string>
    <string name="c1_w3">ปื๊ด: "ลองไปดูประตูหน้าก่อนก็ได้นะดีไหม"</string>
    <string name="c1_w4">เต้: "ฉันว่าประตูหน้าก็ดีนะ แต่ถ้าปิดล่ะ ค่อยไปดูประตูหลังดีไหม"</string>
    <string name="c1_w5">น้องไทม์: "อืมม..."</string>
    <string name="c1_w5_a1">น้องไทม์: "โอเค ไปดูประตูหน้าก่อนก็ได้..."</string>
    <string name="c1_s6">"มีป้ายที่อยู่บนโต๊ะพี่ยามเขียนว่า 'เดี๋ยวมา ไปเยี่ยว'"</string>
    <string name="c1_w6">เต้: "ให้ตายเถอะ แล้วพี่ยามหายไปไหนเนี่ย"</string>
    <string name="c1_w7">เต้: "เอาไงดีไอน้องไทม์ จะไปตามหาพี่ยาม หรือไปลองดูประตูหลังดี"</string>
    <string name="c1_w8">ไปห้องน้ำ</string>
    <string name="c1_w9">ไปประตูหลัง</string>
    <string name="c1_w10">น้องไทม์: "ฉันว่าเราไปห้องน้ำกันก่อนดีกว่า พี่ยามบอกว่าไปเยี่ยวน่าจะอยู่ที่ห้องน้ำนะ"</string>
    <string name="c1_w11">เต้: "นายได้กลิ่นอะไรแปลกๆ ไหม? มันเหมือน... น้ำ..."</string>
    <string name="c1_w12">น้องไทม์: โอ้ ไม่นะ! แล้วนั่น... มันอะไรสีแดงๆ!</string>
    <string name="c1_w13">ปื๊ด: "อย่าสัมผัสมัน ถ้าไม่อยากมีปัญหา..."</string>
    <string name="c1_w14">เต้: นายลองชิมไหมเผื่อจะเป็นน้ำแดงเฮลบลูบอย</string>
    <string name="c1_w15">ชิมน้ำแดงปริศนา</string>
    <string name="c1_w16">ไม่ชิม</string>
    <string name="c1_w15_1">น้องไทม์: "ให้ตายเถอะนี่มันกางเกงในเปื้อนน้ำ Cum นี่!!" จะอ้วก</string>
    <string name="c1_w15_2">เต้: "โอ้ไหน...อ๋อ ฉันหมายถึงนายรีบไปล้างปากเดี๋ยวนี้เลยนะ!"</string>
    <string name="c1_w15_3">ปื๊ด: ฉันบอกแล้วไงว่าอย่าไปยุ่งกับมัน! บ้าเอ้ย ฉันว่าแล้วมันต้องมีอะไรแปลกๆ</string>
    <string name="c1_w15_4">"'คุณได้รับกางเกงในเปื้อนคราบแห่งชายชาตรี'"</string>

    <string name="c1_s9_d">ขณะที่พวกเขาออกจากห้องน้ำ มีแมวผอมเกร็งตัวหนึ่งเดินออกมาจากมุม มันจ้องมองพวกเขาด้วยสายตาที่แปลกประหลาด</string>

    <string name="c1_w16_1">เต้: "เฮ้ย! แมวที่ไหนเนี่ย... ทำไมมันดูน่ากลัวจังวะ?"</string>
    <string name="c1_w16_2">ปื๊ด: "อย่าไปยุ่งกับมัน นายเห็นดวงตาของมันไหม? มัน... มันไม่ปกติ"</string>
    <string name="c1_w16_2a">เล่นกับแมว</string>
    <string name="c1_w16_2b">ไม่สนใจแมว</string>
    <string name="c1_w16_3">น้องไทม์: ฉันว่ามันน่ารักดีออก!!!!</string>
    <string name="c1_w15_end">ตาย เพราะ ติดเชื้อโคโรน่าเอดส์จากเเมว...โดน Triple Kills</string>
    <string name="c1_w15_end_2">ตาย เพราะ แมวเห็นว่าคุณเมิน เลยโจมตีด้วยกรงเล็บใส้ด้านหลัง</string>
    <string name="c1_w9_a">สุดท้าย หลังจากวันนั้น ณ ตึกบร.5 ก็ไม่มีใครเห็นเหล่านักศึกษาหนุ่มอีกเลย...\n<b>GameOver</b></string>
    <string name="c2_w10_7_a">ตาย เพราะ โดนพรี่โตจู่โจมโดยไม่ได้ป้องกัน...\n<b>GameOver</b></string>
    <string name="c1_w17">น้องไทม์: ลาก่อนแมวปริศนา??</string>

    <!-- Chapter 2 -->
    <string name="c2_pued_dialog_1">ปื๊ด: "พี่ยามไม่อยู่ที่ห้องน้ำว่ะ ลองกลับไปที่ประตูหน้ากันเถอะ"</string>
    <string name="c2_mc_dialog_1">น้องไทม์: "นายนำไปเลย ฉันไม่อยากนำ"</string>
    <string name="c2_tae_dialog_1">เต้: "แต่ฉันก็ไม่รู้ทางนะ เดี๋ยวลองๆดูละกัน"</string>

    <string name="c2_scene_12_title">ขณะที่กำลังเดินอยู่นั่นเอง.. พวกเขาก็ไม่รู้ตัวเลยว่ากำลังเดินผิดทางกัน</string>
    <string name="c2_tae_dialog_2">เต้: "บ้า เอ้ย! นายได้ยินเสียงอะไรไหม? มันเหมือนมีอะไรตามหลังเรามา!"</string>
    <string name="c2_mc_dialog_2">น้องไทม์: "เงียบสิ... เหมือนเสียงคนเดิน..."</string>
    <string name="c2_pued_dialog_2">ปื๊ด: "โอ้ไม่นะ นี่เรามาทางประตูหลังนี่ เรามาผิดทางกันแล้ว!"</string>

    <string name="c2_scene_13_desc">ทันใดนั้น พรี่โตปรากฏตัวที่ปลายทางเดิน สายตาคมกริบ จ้องตรงไปที่พวกเขา</string>
    <string name="c2_ricardo_dialog_1">พรี่โต: "อ้าว... ยังไม่กลับเหรอเด็กๆ...\n สนใจมาปลดปล่อยฮอร์โมนเพศชายด้วยกันสักหน่อยไหมจ๊ะ หนุ่มน้อยบอย?"</string>
    <string name="c2_tae_dialog_3">เต้: "เฮ้ย! นั่นมันโรคจิต หนีเร็ว!!"</string>

    <string name="c2_scene_14_desc">ทุกคนรีบหนีแต่หนีไม่พ้น เพราะพรี่โตมีกล้าม calves muscle ระดับสุดยอดทำให้หนีไม่พ้น ทุกคนพยายามหาทางหนี ขณะที่พรี่โตเดินเข้ามาใกล้มากขึ้น</string>
    <string name="c2_scene_14_desc1">พรี่โต: หนุ่มน้อยหนีพี่ไม่พ้นหรอกนะจ๊ะ เข้ามาซบแน่นๆของพี่เถอะนะหนุ่มน้อยบอยยย</string>
    <string name="c2_hide_choice">ต้องการซ่อนที่ไหน</string>
    <string name="c2_hide_friend_choice">ต้องการหลบหลังใคร</string>
    <string name="c2_hide_pued">หลบหลังปึ้ด</string>
    <string name="c2_hide_tae">หลบหลังเต้</string>
    <string name="c2_hide_item_choice">หลบในตู้เต่าบิน</string>

    <!-- Route A1 (Tae Path) -->
    <string name="c2_tae_route_dialog_1">เต้: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว! พอจะมีของอะไรไปสู้กับมันมั้ย"</string>
    <string name="c2_mc_dialog_3">น้องไทม์: "ใช่เราไม่มีทางเลือกแล้ว ฉันพอจะมีของที่พอจะใช้ได้อยู่"</string>
    <string name="c2_mc_action_kick">น้องไทม์: “นายไง!!” ถีบ</string>
    <string name="c2_pued_reaction_1">ปื๊ด: ไม่นะ ว้ากกกก!!!!</string>
    <string name="c2_pued_reaction_2">เสียงกรีดร้องครั้งสุดท้ายของปื้ดก่อน จะเงียบลงไป...</string>
    <string name="c2_ricardo_dialog_2">พรี่โต: "อ้าวๆ ช่วยขัดขืนฉันหน่อยสิจ๊ะ  อย่าหนีไปจากอ้อมอกของฉันเลยนะบอย"</string>
    <string name="c2_mc_thoughts">น้องไทม์: ให้ตายเถอะ! ต้องทำอะไรสักอย่างแล้ว</string>
    <string name="c2_use_item_choice">ใช้ไอเทม</string>
    <string name="c2_no_item_choice">ไม่ใช้ไอเทม</string>
    <string name="c2_mc_transform_hk">น้องไทม์: *หยิบกางเกงในที่พบในห้องน้ำขึ้นมาสวมหน้า* แปลงร่างเป็นเฮนไตคาเมน!</string>
    <string name="c2_ricardo_reaction_hk">พรี่โต: นั่นมัน เฮนไตบอย!! ไม่นะ นี่ฉันจะต้องสละความเป็นชายแล้วใช่ไหมจ๊ะ บอย</string>
    <string name="c2_end_ricardo">*พรี่โตตายเพราะต้านทานพลังเลเซอร์บีมของน้องไทม์ไม่ไหว*</string>

    <!-- Chapter 3 -->
    <string name="c3_scene_16_desc">หลังจากการต่อสู้อันเหนื่อยล้า พวกเขาสามารถหนีจากพรี่โตได้ชั่วคราว ขณะที่พวกเขามุ่งหน้าไปหาพี่ยามเพื่อหากุญแจทางออก</string>
    <string name="c3_mc_dialog_key">น้องไทม์: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว เต้ เราต้องหา... กุญแจของพี่ยาม"</string>
    <string name="c3_tae_dialog_exit">เต้: "ได้! รีบไปที่ประตูหน้าเร็ว เราต้องออกไปจากที่นี่!"</string>
    <string name="c3_tae_suggestion_search">เต้: "ไปสำรวจโต๊ะพี่ยามกันเถอะ เผื่อเจออะไรดีๆ"</string>

    <string name="c3_scene_18_desc">จู่ๆ เต้ก็แสดงกุญแจให้ MC เห็นในขณะที่ก้าวเข้าไปใกล้เขา</string>
    <string name="c3_tae_dialog_reveal">เต้: "น้องไทม์... ฉันขอโทษนะ แต่ฉันคิดว่านายอาจจะไม่ได้ออกไปจากที่นี่"</string>
    <string name="c3_mc_dialog_shock">น้องไทม์: "หา?! นายพูดบ้าอะไรน่ะเต้! เราเพื่อนกันไม่ใช่เหรอ?!"</string>
    <string name="c3_tae_dialog_twist">เต้: หัวเราะเยาะเบาๆ "เพื่อนเหรอ... ใช่ ฉันเคยคิดว่าเราจะเป็นเพื่อนกันตลอดไป แต่ไม่อีกแล้ว"</string>

    <string name="c3_tae_confession">เต้: "นายไม่เข้าใจหรอก ที่ฉันต้องทำแบบนี้... เพราะฉันรักนาย น้องไทม์"</string>
    <string name="c3_mc_dialog_confused">น้องไทม์: อึ้ง "อะไรนะ? นายหมายความว่ายังไง?"</string>
    <string name="c3_tae_obsession">เต้: "ฉันว่านายจะต้องหลงรักฉันจนเสียสติไปแน่ๆ ใช่ไหม?"</string>
    <string name="c3_mc_realization">น้องไทม์: "อย่าบอกนะว่า!"</string>
    <string name="c3_tae_boss_reveal">เต้: "ฉันนี่แหละ boss of gay  และฉันไม่อยากให้นายออกไปจากที่นี่ \nฉันอยากให้นายอยู่กับฉัน... ที่นี่... ตลอดไป"</string>

    <string name="c3_tae_final_choice">เต้: ถ้านายอยากออกไปล่ะก็ นายต้องเลือกแล้วล่ะ</string>
    <string name="c3_tae_choice_surrender">เสียตัว</string>
    <string name="c3_tae_choice_resist">ไม่ยอมเสียตัว</string>

    <string name="c3_surrender_dialog_1">น้องไทม์: เงียบไปชั่วขณะ "ฉัน... ฉันไม่มีทางเลือกแล้วใช่ไหม?"</string>
    <string name="c3_surrender_dialog_2">น้องไทม์: ฉันยอมก็ได้...ค่อยๆนะ</string>
    <string name="c3_tae_dialog_obsessive">เต้: อื้ม...ฉันจะทำให้นายจดจำฉันไม่มีวันลืมเลยล่ะ เราจะอยู่ด้วยกันจนวันตาย ไม่มีใครสามารถมาพรากนายจากฉันได้</string>
    <string name="c3_surrender_end">สุดท้าย น้องไทม์ก็ต้องสละความเป็นชายให้กับเต้เพื่อเเลกกับชีวิตของเขา หลังจากวันนั้น ณ ตึกบร.5 ก็ไม่มีใครเหล่านักศึกษาหนุ่มอีกเลย...</string>

    <string name="c3_resist_dialog_1">น้องไทม์: ฉันไม่ยอมหรอกนะ นายจะทำบ้าอะไรของนายวะไอเต้!</string>
    <string name="c3_resist_dialog_2">เต้: ไม่ยอมเหรอ? ก็ดี งั้นฉันจะทำให้รู้ว่าวิถีแห่งชายชาตรีที่แท้จริงเป็นยังไง!!</string>
    <string name="c3_resist_dialog_3">น้องไทม์: ไม่นะ! อ๊ากกก!! ฉันทนไม่ไหวแล้ว!</string>
    <string name="c3_resist_end">สุดท้าย ไม่มีใครเห็นหน้าทั้งสองจากตึกบร.5 อีกเลย...</string>

    <!-- Path B1 -->
    <string name="b1_tae_dialog_1">เต้: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว! พอจะมีของอะไรไปสู้กับมันมั้ย"</string>
    <string name="b1_mc_dialog_1">น้องไทม์: "ใช่เราไม่มีทางเลือกแล้ว ฉันพอจะมีของที่พอจะใช้ได้อยู่"</string>
    <string name="b1_mc_action_1">น้องไทม์: "คือนายยังไงล่ะ เต้!"</string>
    <string name="b1_tae_reaction_1">เต้: "ไม่นะ! นายหักหลังฉันเหรอ น้องไทม์!"</string>
    <string name="b1_brother_to_dialog_1">พรี่โต: "อ้าวๆ ช่วยขัดขืนฉันหน่อยสิจ๊ะ อย่าหนีไปจากอ้อมอกของฉันเลยนะบอย"</string>
    <string name="b1_mc_thoughts_1">น้องไทม์: "ให้ตายเถอะ! ต้องทำอะไรสักอย่างแล้ว"</string>
    <string name="b1_mc_transform_hk">น้องไทม์: "แปลงร่างเป็นเฮนไตคาเมน!"</string>
    <string name="b1_brother_to_reaction_hk">พรี่โต: "นั่นมัน เฮนไตบอย! ไม่นะ นี่ฉันจะต้องสละความเป็นชายแล้วใช่ไหมจ๊ะ บอย"</string>

    <!-- Scene 2: พักหายใจ -->
    <string name="b1_scene_2_desc">หลังจากการต่อสู้อันเหนื่อยล้า พวกเขาสามารถหนีจากพรี่โตได้ชั่วคราว ขณะที่พวกเขามุ่งหน้าไปหาพี่ยามเพื่อหากุญแจทางออก</string>
    <string name="b1_mc_dialog_key">น้องไทม์: "เราไม่มีทางเลือกแล้ว เต้ เราต้องหา... กุญแจของพี่ยาม"</string>
    <string name="b1_pued_dialog_1">ปื๊ด: "ได้! รีบไปที่ประตูหน้าเร็ว เราต้องออกไปจากที่นี่!"</string>
    <string name="b1_pued_suggestion_search">ปื๊ด: "ไปสำรวจโต๊ะพี่ยามกันเถอะ เผื่อเจออะไรดีๆ"</string>

    <!-- Scene 3: คำโกหกของพี่ยาม -->
    <string name="b1_mc_dialog_2">น้องไทม์: "นี่ไงเราได้กุญแจแล้ว! แต่...อิ้ววว นี่มันคราบบ้าอะไรเนี่ย แต่ก็ช่างมันเถอะ ในที่สุดเราก็ได้กุญแจแล้ว เราต้องรีบไปจากที่นี่ ก่อนที่จะเกิดอะไรขึ้นอีก"</string>
    <string name="b1_guard_dialog_1">พี่ยาม: "อ้าว... เจอกุญแจที่พี่เตรียมไว้แล้วเหรอ? เสียใจด้วยนะ มันใช้ไม่ได้หรอกนะเบบี๋ จริงๆ แล้วกุญแจอยู่ในเป้ของฉันนะ"</string>
    <string name="b1_mc_dialog_3">น้องไทม์: "พี่! ทำไมพี่ทำแบบนี้!? เราต้องการออกไปจากที่นี่!"</string>
    <string name="b1_pued_reaction_2">ปื๊ด: "ไม่นะ เราทุกคนโดนหลอกแล้ว!"</string>
    <string name="b1_guard_dialog_2">พี่ยาม: หัวเราะเบาๆ "พี่จะปล่อยเด็กๆ ไปก็ได้นะ"</string>
    <string name="b1_guard_dialog_3">พี่ยาม: หัวเราะเบาๆ แบบมีเลศนัย "แต่ว่าตั๋วผ่านทางน่ะ มันมีราคาที่ต้องจ่ายนะ เด็กๆ พร้อมรึเปล่าจ๊ะ เบบี๋?"</string>

    <!-- Choice -->
    <string name="b1_final_choice_title">ตัวเลือก</string>
    <string name="b1_final_choice_1">ไปหาพี่ยาม</string>
    <string name="b1_final_choice_2">ใช้กุญแจ</string>

    <!-- Choice Result -->
    <string name="b1_fake_key_result_1">น้องไทม์: "ทำไมมันไขไม่ติดล่ะ!"</string>
    <string name="b1_fake_key_result_2">ปื๊ด: "ก็บอกอยู่ว่ามันเป็นกุญแจปลอม!"</string>
    <string name="b1_mc_dialog_4">น้องไทม์: เงียบไปชั่วขณะ หันไปหาปื๊ดที่ยืนอยู่ข้างๆ "ฉัน... ฉันไม่มีทางเลือกแล้วใช่ไหม ปื๊ด?"</string>
    <string name="b1_pued_dialog_3">ปื๊ด: พยักหน้าอย่างเศร้าสร้อย "บางครั้งการรอดชีวิตก็มาพร้อมกับการสูญเสียบางสิ่ง..."</string>

    <!-- Surrender -->
    <string name="b1_surrender_dialog_1">น้องไทม์: เงียบไปชั่วขณะ "ฉัน... ฉันไม่มีทางเลือกแล้วใช่ไหม?"</string>
    <string name="b1_surrender_dialog_2">น้องไทม์: "ฉันยอมก็ได้... ค่อยๆ นะ"</string>
    <string name="b1_guard_dialog_4">พี่ยาม: "อื้ม... ฉันจะทำให้นายจดจำฉันไม่มีวันลืมเลยล่ะ เราจะอยู่ด้วยกันจนวันตาย ไม่มีใครสามารถมาพรากนายจากฉันได้ เข้ามาพร้อมกันเลยสิจ๊ะ เบบี๋"</string>
    <string name="b1_guard_reveal">พี่ยาม: "แต่จริงๆ แล้วฉันไม่ใช่ยามหรอกนะ ฉันเป็นแค่เกย์ที่ใส่ชุดคอสเพลย์ยามเฉยๆน่ะ ยามแถวนี้โดนฉันสูดต่อ ซีหม่อ สองห่อ ใส่ไข่หมดแล้วล่ะ" (หัวเราะสะใจ)</string>
    <string name="b1_mc_final_reaction">น้องไทม์: "อื้ม... ฉันโดนอีกแล้วสินะ"</string>
    <string name="b1_ending">สุดท้าย หลังจากวันนั้น ณ ตึกบร.5 ก็ไม่มีใครเห็นเหล่านักศึกษาหนุ่มอีกเลย...</string>

</resources>